是咁的，我地整左首歌叫「思愁時代」

首歌記錄左我地過去兩年既感受，

希望大家得閒聽下我地嘅心血作品，

我地只係一班興趣係音樂嘅00後，多多不足請見諒